好難接受一個想同佢結婚既伴侶散

寧願一開始被拒絕
好難振作重新做人

I know that feel bro

愛情底線係愛人多過愛自己
下次唔好啦

被世界遺棄不可怕

愛一個人最盡就係愛到冇底線

意志都無埋
飲酒 日飲夜飲
飲到朋友都覺得我煩
唯有自己飲
原本有個project埋尾
但真係無動力搞
好彩唔係打工
如果唔係又比人屌

以前已經無膽再認真拍拖
直到遇到佢
決定賭多鋪
同人拍拖唔洗咩勇氣 但有勇氣拍拖無底線就真係好難

播藍天啦
失戀唱情歌同自殺一樣

巴打加油 我知要企返起身再相信愛情係唔容易（我都努力緊）
你諗住同佢結婚但人地一啲都唔想呢
要相信下個路口會有一個命中註定嘅人等緊你 就當佢係教你點樣去愛人嘅一個老師啦

其實佢應該想
只係有時佢想要野 我買唔到比佢
結果就吵 吵到人都無埋
如果我係有錢仔咩事都沒

最少你都學識要收下火

原本想收
但創業真係唔想拎幾萬銀出黎
邊有錢

本身戒煙算成功
一分手 一日兩包
咳足10日
無動力真係悲哀
比佢知實笑我

我都試過 兩次 然後都係失敗

我都係兩次
第一次都無乜事
係傷左幾年 個陣仲細周圍識女仔叫麻醉自己（無出軌）
第二次諗住賭多鋪
輸左
唔想識女仔 好怕放唔底會hurt左人
心境唔同第一次

本身plan 兩年結婚
唔係應承你移民我都唔會創業

到頭來 ......

口講想心未必想

因為我情境都好難受
到覺得無人體諒就吵起上來
錢銀 萬惡根源

散左之後到而家單身都差唔多一年

飲酒飲密左
係好彩做野個面比較彈性，有時好憂鬱想玩夜啲
自己半夜自己諗野夜左都唔怕
不過間唔中做野個邊都冇乜動力

好左好多啦
不過依然都係成日出現佢既影子

最錯，或者最唔應該做既
就係見家長 一過左呢步就會諗多好多野 計劃好多野
到失去個時形成既反差 真係好誇張

係 見家長係麻煩事
同佢太多回憶 去邊都諗起
太多影子
唔敢搵下個
好怕將個女仔當做ex影子

巴打 一齊努力
以前戒左酒 唔開心先飲
依家變左日日飲
想改返一星期醉一次

4個月咁快
過兩招來
細路生平認真兩次
上件都麻煩左幾年

個人睇法
你對佢有感覺就未放底哂
我第一個愛過既女人
我對佢咩感覺都無
以前有恨個陣都以為放底左
得復仇心 其實昆自己

最好唔好單靠愛情結婚 男女都係

政婚姻咩 普通人仲可以靠咩

你可以同一個有好感既人結婚，但唔好愛佢

.....咁咪姐係為結婚而結婚
其實如果雙方都抱住上術個底線拍拖 咁樣咪唔會有結果
再講我覺得我自己會變成愛佢多過佢愛我原因係我唔係太吸引佢

有得同佢傾返電話就好

雙方見埋家長先最煩，以為認定左對方，佢話走就走左去，得返自己同屋企人交待

有時真係 你一直做緊既野都係想為佢將來
為同佢結婚 有一個好好家庭
但係可以話走就走 話唔愛就唔愛
你可以點 一路行 但根本無方向

睇化左
條女唔生性 我又燥底
Plan左既野當一場空
有時真係話走就走
拍拖既野真係有酒就今朝醉算

Yes
未帶過女仔見家長
父母知散左了
好彩無問長問短

宜家唯有努力工作 做一個更好既自己
希望佢會再一次愛上我

我都係咁諗 不停做運動 不停增值自己
好希望佢返黎我身邊

我都想
就算大權在握
佢都唔會愛我

一齊加油啦
我唔可以就咁無左佢 呢個時候頹就輸架啦 要努力比佢睇

無動力

係....努力讀書做野都只係為佢

5年感情因爲我付出得太多 佢話佢好大壓力同我分手
我真係唔知點做好

一樣 但我七年..

同路人
唔知可以點